香港係咪無哂斑點狗

明明細個周街都係 近幾年同處女一樣

成條街都唔見

山頂？

而家見親都係柴/玩具

啲人養狗根本大部分都跟人養跟潮流 有幾多真係會去睇每種狗有咩路同
好似養迷你貴婦個啲 係路知原來自己養緊迷你貴婦 以為係貴婦 路知貴婦原來係好大隻
柴犬 哥基其實咪又係啲人睇fb見到多人養又得意先養 有無心養到老係一回事 養咩狗當中點選擇係一回事
我自己就鍾意中細狗 對西藏拉薩有情意結

以前興嗰套電影

咩係路知貴婦？

唔知貴婦

你試下同狗主講柴犬其實係唐狗親戚